1美元對35,000,000,000,000,000津巴布韋幣 津政府放棄貨幣

通脹在非洲國家津巴布韋，已經變成一種藝術。根據英國《衛報》報道，美元對津巴布韋幣的最新匯價，是1美金兌35,000,000,000,000,000津巴布韋元，即是1元美元應等同3.5萬萬億元津巴布韋幣。

津巴布韋的通脹一直非常嚴重，近年則已經已完全失控，貨品每兩天就要加價，市民要用一大個膠袋裝銀紙。因此，已經當權三十多年的穆加貝政府，近日終於面對現實放棄國家貨幣，將按照1美金兌35,000,000,000,000,000津巴布韋元的匯率，向國民贖回他們手上的津巴布韋幣。當然，赤貧的津巴布韋家庭，到頭來可能只能換回幾蚊美金。

政府表示，津巴布韋人6月15日至9月30日期間可以兌換他們的本幣。在銀行賬戶中存有津幣的存戶，不超過17.5萬萬億津元的部分將一律獲「優待」獲得5美元，其他人則以1美金兌35,000,000,000,000,000津巴布韋元的匯率贖回他們的家當。

不過，當津巴布韋幣即將成為歷史，當地人倒不如把它們賣給外國旅客，可能比政府的收購價還遠為吸引呢！

不過，當津巴布韋幣即將成為歷史，當地人倒不如把它們賣給外國旅客，可能比政府的收購價還遠為吸引呢！

冥通兌津巴布韋幣匯率係幾多？

好撚慘

附馬爺去咗邊

所以要係個金融體系度攞返啲錢出嚟
兌多啲美金
攞美金去買餸，食飯，睇戲
當人人都係咁做，商戶就要逼住收

最安全係將啲錢放係境外
因為假若港元人民幣崩潰
中共一定會對於啲係香港嘅外幣虎視眈眈

舊登巴打仲有人記得佢

2015年新聞

舊聞咪推

賣一套完整乾淨既畀我， 我出10 蚊 港紙

冥通好似一張都只係五千萬，原來下面通漲都唔係話最勁

三京五千萬兆兌一美元

點解佢地會咁窮

邊到有得買一套?

認真 想要

2015年新聞，懷疑P牌樓主專登貼舊聞

發表於2015年6月12日 下午5:00

仲平過陰司紙

港元走勢

我出10.5港紙，多你2,243,589,743,589.744津巴布韋幣

資料性嘅野係舊聞都冇所謂
貨幣崩潰造成嘅惡性通脹可以好誇張

但係1美金可以買到幾大疊？

【逆權運動】前Big Four會計師講金融抗爭 政局不穩兌美金保平安「手中鈔票亦是抗爭工具 」

下個到人民幣

佢地數學應該幾好

香港警務處用攻擊性武器［雷射槍］作親子活動

引以為豪嘅港幣
再見啦

香港有一種貨幣叫自由

我冇野講
我要見律師
我要去醫院
我要投訴你
我要食飯
我要飲水

笑死

唔知會唔會有日見證到中共打破民國60億圓紙幣記錄

cls國家

笑死 全民勇武=人人做Jedi，歡迎一家大細參與

借故事映射人仔他朝都可能有呢一日

除左冥通銀行
都未見過咁大面額既真錢

3京5億兆

支持～

通常呢d國家都係用美金做通貨
自己國家幣當神沙用
所以變廢紙都無人會理

廁紙都值錢過佢地

陰司紙

好似放棄咗好多次喇喎
點解次次都無啦啦執翻堆廢紙黎用

將紙印做比紙更唔值錢嘅嘢，係咩感覺

唔係之前先轉左新貨幣一次喇咩？

好快到人民幣

幾時到人民幣

我都係
做書簽都幾好

屌

唔講都唔記得有附馬爺 係咪已經成10年前

公主都嫁咗人了

冥通好多款
以前1張5000萬
而家通貨膨脹
之前買過 $10 /100張1000億

匯率高過津巴布韋幣

可能已經同公主生左成屋混血兒了

唔理面額
一張賣一美金應該大把遊客買

陰差陽錯個位巴打

【突發】金管局4000億美元去左邊？

2015年
請善用不推文回覆！！！
請善用不推文回覆！！！
請善用不推文回覆！！！
請善用不推文回覆！！！
請善用不推文回覆！！！
請善用不推文回覆！！！

真心
美國佬用一仙換你一張留念好撚過

驚你運費貴

人仔未來

八月十五日的月亮好圓，家家戶戶都食著冰皮月餅，其中以聖安娜的冰皮月餅最受歡迎，據說有人會將謀反的字條收在冰皮月餅內。例如清末就盛行將包青天下台的字條收在其中。若有人有幸食到，那就要出來上街謀反了。但是吃到的人實在太少，導致上街人數不足，加上有些人比較自私，吃到字條也不願其他人知道其有月餅可食而上街。導致月餅風氣日漸式微。

有一天嫦娥偷食，食著突然食到了鄰家的月餅，還是有字條的。在吃第一口時發現自己的身軀突然變輕，慢慢便飛了起來。嫦娥奔向窗子，慢慢往窗外飄著。慢慢地嫦娥已經飄到半空中，家中的夫君往窗外一望，驚呆了。「嫦娥走光了！嫦娥走光光了......」真是可憐的毒撚呢。

慢慢地嫦娥飄泊在大街上空，街上的人都驚呆了！「想不到我國的航天技術一日千里！」嫦娥繼續升天，連外國記者都驚呆了！「wow! that's amazing!」 嫦娥帶著14億人的夢想，穿越了大氣層。

嫦娥很睏然後睡著了，到醒來的時侯已經身處月球了！嫦娥已變成了月娥！！！！

至此之後，八月十五日便象徵著團圓了，家家戶戶都會外出賞月賞娥。外國人也幹著差不到的事，牠們翻譯團圓為"we connect"呢！！！真是膚淺。

不過，高處不勝寒啊！嫦娥或許現在會很冷。我們能救救嫦娥嗎？

還有一個古老的故事，屈原原姓屈，為屈氏家族的長子。其下屈臣氏
集團品牌眾多,當中以百佳最為受香港人歡迎。
屈原是漢朝的高官，負責掌管禮賓府內的膳食。乃見之前嫦娥偷食，為避免糧食不足，屈原決定採取手段。屈原人本來條氣已經唔順，見到有人係府內偷食更為生氣，因此屈原決定有抓錯，無放過。無論是大街小巷的書生狀元，還是剛出生的嬰兒，都一一抓進衙門審判。

首先審判的是書生狀元，書生狀元是在蘇川電腦城被卧底捕快跟蹤，然後在其購買一支蠟燭時隨手拘捕。書生狀元大喝一聲無辜，即被掌嘴至啞巴。衙門堂上捕花靈機一動，將蠟燭點燃．並將一隻剛殺的雞燒成狂野香燒雞，衙門眾人無一不稱野。
「這是你將偷來的食物翻熱的證據！」屈原大聲喝道。書生無言以對，只好求繞。然而屈原人不為所動，書生當場被斬。

第二個被審判的是初生嬰兒，初生嬰兒不斷大哭，捕快立即將一支保兒加營素放在其手中。不到兩三秒，保兒加營素已被喝光。

「大膽嬰兒，如此嗜食之人必定經常偷食！無需要審判！」屈原氣得門紅耳赤，大聲叫道。嬰兒聞之立即大哭起來，似是想以淚聲求繞。「不過，念你尚算年經可教，你的母親在那裡？」屈原隨後說道。嬰兒母親從人群衝出，跪在衙門中。屈原隨手拿起嬰兒一塞，將嬰兒塞回母親肚中。「這回你可要好好胎教了，滾吧！」

現場旁聽的老人不禁大讚屈原人為人大方。隨後拘捕的罪犯無一不在屈原面前露出破綻，一一被斬。屈原發現原來都是一些不過志學之年罪犯，連15歲都沒有。屈原慨嘆：「讀書真的無用啊！老夫年輕時便志願當兵，一路升職到現在宮內的管理層，區區狀元可笑可笑！」旁聽的捕花無一不服，心內都以屈原為榜樣。

剛好本日是五月初五，禮賓府內當年又是食棕，之後的人們為了記念屈原，便成立了端午節，每年在端午節食棕呢！

早2日侵侵有評論話美國突然有好多熱錢入左美國
美國又再次經濟大好
睇黎有d人好早準備左走難先
慢慢等大風暴過去

一張a4紙仲貴過同面積既銀紙 都唔明點解佢地要印d野上去令到張紙貶值直接用白紙做貨幣算啦

可以喺香港做紙扎鋪？

我出10蚊美金收

就快到強國

哈哈

近日第二個post post舊聞

想要

陰司紙仲值錢過佢個貨幣

Cls

無知一問

唔係經濟好先會通脹咩？
但非洲唔會好經濟掛...
係咩事先搞到咁？

好似1光年比1米咁

Future of HK...,

政府腐敗，官員貪污

濫發貨幣 導致貨幣貶值 係貨幣價值大幅下跌 而唔係物價上升

Sor 禁左dislike
好同意你講法 就算放唔到落境外戶口都要放入餅罐

政府表示，中國人6月15日至9月30日期間可以兌換他們的本幣。在銀行賬戶中存有冥幣的存戶，不超過17.5萬萬億津元的部分將一律獲「優待」獲得5美元，其他人則以1美金兌35,000,000,000,000,000人民幣的匯率贖回他們的家當。

不過，當人民幣即將成為歷史，當地人倒不如把它們當陰司紙賣給先人，可能比政府的收購價還遠為吸引呢！

推

lm

幾時到人仔港紙

點解可以咁樣無限通帳

拯救香港，請鼓勵身邊人盡快轉用美元作日常交易

首先是要令商戶收美金 慢慢將美金變成日常使用既貨幣

召喚津巴布韋駙馬爺！

你去試下 我睇片見人用成個垃圾袋拎住

即刻變百萬富翁

不要讓銀行戶口港幣成為中共軍票

兌美金報平安

啱啱放返出黎？

明日香港係會咁嗎............? :(

記得當時通脹到d銀紙斷斤計而唔係睇幣值

唔小心畀錯負皮, sor

通漲勁過冥通銀行

你搞到我去查下點形容咁多個零3.5京

3500兆？
利申小六畢業

張圖標題錯

幾有趣 不過舊聞 不推了

updated thx

十年前聽到而家啦喎

公主嫁人了，新郎不是駙馬爺呀

明日香港

係啟示

個價錢牌咪好撚長？

5蚊都得啦

駙馬爺

唔係三兆五千萬億咩？
幾多億先係一兆？

500,000,000 五億
5,000,000,000 五十億
50,000,000,000 五百億
500,000,000,000 五千億
5,000,000,000,000 五萬億
50,000,000,000,000 五十萬億
500,000,000,000,000 五百萬億
5,000,000,000,000,000 五千萬億
50,000,000,000,000,000 五兆
35,000,000,000,000,000 三兆五千萬億

1美元對35,000,000,000,000,000港幣 政府放棄貨幣

仆街, 得一套咩, 咁都同我爭

利申 入咗月餅罐

old news

明樓主你想講咩，但請開多個post,好多on9唔get

3500000000000000000000
點讀？

上次去金三角見到啲老撾、緬甸幣賣得貴過本身紙幣面值都幾多下

破咗啦

2015年新聞，舊聞咪推，
請善用不推文回覆

不合作運動— 每週罷買日

Tg討論：

要佢地起個三跑點表達咁多錢

一萬億唔係一兆咩？

面額大過陰司紙

旺角有得賣，100萬億既幾十蚊一張

點解post舊聞？

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

仲勁過冥通

收銀員每日要㩒幾多個零

其實冇萬億呢個單位, 財經成日咁講為左容易理解避免廢老數唔掂hang機
萬億即係兆, 英文trillion, 十兆 > 百兆 >千兆 > 京

衰起上嚟中共可能連外幣現鈔都唔比帶出香港境外

燒撚左佢都唔比佢充公

2015舊聞 依家2019啦 個國家係咪仲存在緊

轉左用美元，但美元短缺
曾經出現用安全套換食物

又真係喎 你地好叻
呢d咁大既數字我一生都唔會用到

更正版
500,000,000 五億
5,000,000,000 五十億
50,000,000,000 五百億
500,000,000,000 五千億
5,000,000,000,000 五萬億 五兆
50,000,000,000,000 五十萬億 五十兆
500,000,000,000,000 五百萬億 五百兆
5,000,000,000,000,000 五千萬億 五千兆
50,000,000,000,000,000 五兆 五京
35,000,000,000,000,000 三兆五千萬億三京五千兆

係咪咁